屌佢老母又開始諗緊點種票，話要引入電子點票，又話限公眾人數監票

兩個都冇說服力，點票用機器，你部機做手腳自動加票數入非民主派咪得，限公眾人數又係永遠有利於非民主派

黎緊必需狠狠地文宣屌鳩佢阻止佢咁做

Push